BioHazard 2 Remake (個個都劇透你估個個都想睇你地劇透咩) 集中討論區 4

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

成就獎杯列表

推

Remark 留名

上個POST我見到最尾有人貼BAM圖...

一哭二鬧三上...

我正式宣佈今次呢個ada係咁多代裡面最正既

lm

而家出去買

咩??

有hardcore speedrun片未

刀過hardcore

悠亞,係公司都忍唔住望多左兩眼

一哭一鬧三上悠亞

想問usb係2/F間房有咩拎？我冇執過就去左下水道了

麥格農

密林號

有枝麥林呀

墨能你都夠膽屎唔攞 勇士

有無人知果套咩CODE
好似強姦片好似唔錯...

今晚凌晨先玩

你對邊個好？你對ada唔好？

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

我真係恭喜你呀

唔該哂吉兒開新POST
我做野做到冇MON POST

我見你無開走去偷偷開左
幾驚你屌尻我要我幫你含.....

簽左個咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

究竟係而家啲人蠢定以前啲人叻

以前日文版咪又係咁玩，都一樣過到；而家啲人連密碼都要伸手問幾十次，玩中文版連文件file都唔睇，咁不如玩泰文版啦仆街

屌⋯⋯嬲

搵唔到梅花匙
有無巴打記得大約位置?

鍋爐，之後初見mrx

我地唔應該歧視呢D伸手黨傷殘人仕
直接回POST屌鳩佢地OK

新手由4開始玩果班 唔習慣解謎都正常既⋯

不過我覺得解謎加殺怪才是BH既精粹黎

而家乜鳩都講速食
佢地唔撚會用腦GA啦
淨係識食屎

我記完mr x 都未入過鍋爐室
地圖仲要黑咗嗰part無路去

其實以前d人都係買驚書睇攻略打，有幾多個真係自己解迷

坦白講 其實當年既評論

舊版BIO2既謎題已經特登整易左去遷返新玩家

Claire 少女雕像password 是甚麼？

咁你都肯去買攻略
肯去睇字,自己搵資料去玩
而家就咁問就想要答案,乞衣咩

速度不要太快

你上面已經有一個直接問密碼
伸手伸到咁樣........

都係， 多數都係自己搵下先，搵唔到再問人

自己搵下先
真係卡左好耐關,過唔到
先再問係冇問題

第一集真係難玩，一開始係間洋館度兜左勁耐

巴打係咪用leon? 我用claire見到個位有木板封咗?

我果陣第一次玩CODE VERONICA玩到扔手制差D
果集有得轉D道具
初頭唔知搞勁撚耐...

返去玩明日之後啦

第一集我係先睇我老友打左Jill一次

然後借佢隻碟玩 憑模糊既印象爆機

不過之後開Chris 難到呢⋯

細個玩拎住兩本最後之書...搞左成日先知要調查拎入面個徽章

你地講緊thinkpad部電腦要個隻usb ?
我都無拎就開左雕像落去

密林都唔拎

係 claire未玩

有冇人用ps4手制玩PC版?
我發覺禁實左邊粒蘑菇奔走個陣，會變左舉槍瞄準，有冇人有相同情況?
ps:用緊ds4window

新一代玩第2集都覺難玩，又要問密碼又要話少子彈
俾佢地玩第1集咪想跳樓

claire無梅花
leon無紅心

第一集已經有得360度調查喇

不過第二集舊版又cut返，可能太考智慧太多人玩唔到

日本果邊以前好似統計過

玩1完成到Chris既玩家其實只係4成多D

唔該巴打
唔怪得我反轉成個警局咁滯都無

CHRIS身上既格數都少D
成日要去箱放野..

第一集remaster 直情痴線，打完啲喪屍要燒，如果唔係隔一排起返身變狂暴版，跑得快過保特

買左返來先發覺無心機玩，可能廿年前刨攻略故事刨得太深完全無心機玩

玩到下水道去救蔡少芬... 突然醒起差館STARS 支usb 用定都無紅tick 標示已經無用 係我記錯定之後仲有用呢

依家leon 16 格，天下我有

我第一集果陣好細無玩到
我第一隻玩係2
跟住去到後期先玩返1.....
所以我第一隻轉道具算係CODE VER
我最記得係CODE VER講對亂倫兄妹
好撚鍾意玩螞蟻
然後其中一個道具收係花樽入面
初頭唔知有得轉個道具以為有野未拎齊走黎走去搞左勁耐...
跟住D手提箱又係要轉個箱打開佢...

amd送個code仲未派

真心16格真係反生化傳統

打鱷魚係好有電影感覺但玩法有d失望

好撚在有save底
尋日搵唔到usb直接走左人 走去搵粒[3]制

d位多到叔叔不行鳥

你咁講搞到我想DL返隻REMASTER黎玩....

usb 揾極都揾唔到

leon係bio4既手提箱已經突破天際啦
所以今次有十幾格好平常姐

我玩到離開左警署都仲未拎到散彈槍有冇問題 仲有star間房都未開到

睇黎好多人都無拎槍
就咁睇依個post都有4個 (計埋我

你放假......

巴打知唔知邊到
我就黎比暴君打撚死

手槍加刀夠做，其他技術疊夠

女仔就機槍

拎左紅寶石之後點先有梅花key

Leo 既話會議室入面

謝謝

正常玩幾耐爆機

冇玩？ 要試試呀 整體都增強

無論間屋，怪物同謎題

問多少少
想知claire係咪攞唔到T形手柄同曲柄把手?

仲可以同痴女LISA玩遊戲

尋晚周圍探索 無意中拎到槍櫃卡
今晚拎支散彈炮 型住去搵Claire
感覺應該差不多打利卡 唔敢用手槍挑佢

你仲厲害 散彈墨能唔攞入下水道

係上面提過

真男人

紅寶同盒唔合？

今晚拎密林

有玩過
1同0都玩過，但都只係爆左機就算
無深入玩
你地咁講法我想深入D玩下...

PC玩Claire 先玩到啱啱出MrX

有錯請用力屌 比未拎密林既巴打

有無人lock怪會自己係咁向前行？
搞到個準星散晒又行埋去比喪屍咬

屌你正.....

個重點係 D人睇住攻略玩解迷game
都唔知玩黎做乜
你話爆左機想睇下有咩 執漏咗就話姐
搵幾個密碼都要問來問去
唔怪得d廢老話新一代垃圾

巴打又要打丁了

睇攻略我覺得都唔大問題
有時卡死左真係要搵黎睇
最大問題係而家班友連搵攻略爬文都唔肯
就咁問.......

有無高清D....
我想奶哂佢身上D血....

比追跡者d觸手輪晒咁多個穴

不過上面巴打講起第一集要燒屍我有有D印象
我記得果陣打第一集D子彈好撚缺......

唔玩觸手得唔得......

最好唔好伸手攞密碼啦

睇完攻略發覺自己原來無拎囇啲插頭返去 剩係拎咗支國王

其實上google打個key word search已經有
懶成咁又難幫d既⋯

仆街 唔識路落返去B1

JILL

文件又唔睇
故事又唔了解
連Leon張枱個密碼都要問
全部都係跟風

watchman room?

真係好撚辣殺....

我慢慢跑圖再研究下

陣間屌走曬啲人無人推post

用下個腦都懶

啱啱收工，狗衝返去打機

想問下有無人下載版個theme 仲係lock 住唔比用?明明已經25 號

隻驚出左一日 慢慢玩啦

咁早收

用左陣 但main個畫面 同音樂 好不安 換走返

我估都唔會長用, 但始終預購送左, 無理由唔裝一次感受下 不過佢而家仲未比我裝

有架 你主畫面 選返隻game 禁下制 搵返主題下載

攞半日假

無人屌過佢地
只係懶得答D伸手得黎
自己諗都唔諗既人

尋晚玩到離開左警局就停左 好多野未執 幾驚要重玩

想問下 498果個版本 D衫同把刀幾時先拎到

我試過啊, 重新剷完又裝返, 都係有把鎖

屌你我老細返左黎幾個鐘之後就走左
我好懷疑佢返屋企打機....

我又無事wo

由佢, 我估最遲26號實放比我掛

我依家拎住枝榴彈同手槍就落左去

其實你地有幾個主題
我明明預購豪華版點解得一個主題
唔係應該有兩個嫁咩

想問下到底起角版Leon同Claire要買果張預付卡先有
定遲下有得download???

想知今日報價有無入錯區定死返出去，謝謝

拎左支散彈就打到去 實驗室 希望夠捱到爆機

屯門418

其實無入錯區
但大部份都入手哂應該無咩人報
今日大貨到我估都係39X-42X呢個價左右....

第一次玩舊式bio
淆到癡線 三步一save
好撚大壓力呀屌，licker同mr X都未見已經就癡線

慢慢來吧 享受下呢個系列既精粹

琴晚插左把刀落隻屍到 就快死同無彈所以跑走左 去到打G1用哂所有野得返一粒波羅好彩炸走左佢 到依家都係無左把刀

我進度真係好慢 尤其是佢全部地方黑晒，真係唔敢行咁快

單機驚，唔使急啦

不過呢個remake幾有誠意

求救

係咪PC版？

見多幾次mr x同licker就無問題

Ps4,無瞄唔會行，瞄就自動慢慢向前行

其實幾隻普通屍都已經好淆 又難描又射極唔死，頭先把刀仲要未執番

我又冇呢個問題wo...我係PS4版

428當正價

開返個瞄準補正，屍有得扭就扭，扭唔到爆一下頭行過去

尋晚打到4點幾, 宜家個人好迷離

點睇幾百個連登仔狗衝入你office拎麥林

除左馬文俾果把刀，圖書館樓下有條警屍都有刀執嫁

痴撚線.....

我OFFICE出面有隻LICKER CAMP住, 收工都走唔到

開始打𥚃關

覺得恐怖同絕望先係精粹，而唔係好開心咁衝埋去體技無雙

舊玩家，暫時玩到下水道Leon醒返
解謎幾容易，好少Key Item同埋唔多會同時出現幾個
劇情幾好睇(鎗舖 )，地圖同情節設計都會令你回想起舊版
大部分怪都有打 子彈算僅僅夠又唔會太緊 (唔識手制打鎗Game )
10/10

bio2 leon仲係廢jer
bio4 開始學體術
bio6 手撕暴君

leon櫃桶果兩把鎖都唔知點開，照足指示都開唔到，掉轉字母咩都試過晒

睇下旁邊枱，有哂人名，每邊攞第一個字

試過晒都唔得

打到扲咗火槍，但其他所有槍子彈都幾乎唔夠，正唔正常

左邊鎖用左邊三張枱啵
(有塊牌會跌左落地下

正常
我中間有d冇打避開佢都係岩岩有多

以前玩舊版無論任何通道同房都係好光猛
而家喺警局有D走廊又長又黑媽媽再加埋D死人音效真係淆淆地

得咗，thx

去咗停車場未

買左steam delux 版, download 緊

好彩
原來過多左可以返上警局

下水道係有路返警局？我未攞密林呀

屌你密林都唔拎雖然有得番
我都未

屌果個西裝大舊衰好撚麻煩 仲要極缺子單。只可以走佬

有得返呀，不過我仲未搵到支usb係邊，有冇提示

個個都玩得好快

到下水道 依家大把槍 無咁驚

想問下點樣可以攞到s級評價

想問下水道d唔知係咪叫G幼體，有冇得避開唔打？
佢地塞撚住條路又唔俾人過
但又勁多隻唔夠子彈

唔save唔用噴霧唔好死 極速通關

太正喇
我連fortnite都無玩
一返到屋企就瘋狂玩bio2

我都係用一粒波蘿炸走佢就跑走

其實點解mr x要追主角

遇到隻大舊佬係咪淨係走佬就得？ 唔洗同佢打？

大陸STEAM係咪得日版?無美版?

Btw, 卡左係鐘樓 齒輪果度 想問下點拎

爆帽有獎杯

舊版表關拎左個袋位，裡關就會拎唔到

屌啦,仲未夠鐘收工

你打落去咪知lo

屌暴君追住囇想抖啖氣都唔得唔好講搵usb攞槍

玩hard難唔難？

難到仆街

d ui都唔同左，3太子無咁屎忽鬼既

normal都覺得好難
難玩過以前

警局佔幾多劇情

港版有冇得揀英文配音

黎隻真係咁多集最好玩~又最難玩...
如果佢REMAKE 就好啦

你執到個大齒輪未先？執到就過到架啦，試下啦

steve果段差d喊出黎

未呀 usb都未有

平心而論我希望佢keep呢個傳統 表裡關個關聯會大d

Claire A , 我在警署拎左輕機槍、榴彈砲、手槍快速上彈器，就去左孤兒院，過埋Me X俾G殺死一幕，但醒起好似警署有個stars 玻璃箱裝左d部件未拎，仲有冇可能返到去拎？ 定要load save重玩？

岩岩開始左連續玩左粒幾鐘 欲罷不能
睇緊地圖熟悉下唔同鎖匙門口所在地

依家玩到leon usb果度
諗番轉頭
我好似skip左武器店
定係leon線唔會經過

因為sherry個鏈嘴有G-virus(好似係）

打完第1隻boss 跟緊個o靚妹 可唔可以唔理佢番入警局搵野 好多野未拎

可以啊

吸引巴都係到 驚出黎搵唔番個細路

一定要跟

可以之後去番差館
但sherry要跟住佢一陣先 等劇情你地散band你先可以再番

好 唔該哂

唔撚係呀 我表關拎哂袋

今集有無傭兵模式同突擊模式

之前幾集
玩依兩個模式
仲多過玩正傳

原來usb咁撚柒煩

咦係wo 呢個game係咪cancel左大蜘蛛？

暫時冇見佢地蒲頭

煩完有神兵呀

你諗下 出名無位無資源嘅驚，無啦啦咁多位，奇唔奇怪

D 窄走廊都幾難扭屍

轉死性，今集都多左map

巴打可唔可以教我點樣喺下水道返警局 我而家彈盡糧絕喺插pin嗰度

你係咪玩hard more?

我玩標準咋

鐘樓同一層對面有得拎大細輪

拎左了 去到下水道

Usb你拎左權杖同寶箱未

有個叫員工休息室地方拉走櫃有lift返到警局下面

玩到leo醒返依家返去再玩
D血藥長期唔夠

有粒寶石 但唔知寶箱

我尋晚都喺果個位熄機⋯未研究點回去

不過我儲左三份大回復 50飛子彈 10幾飛散彈同麥林

差個箱
仲有條綠色key唔知去邊度用

寶箱你有冇綠key

有條梅花key

東邊唔記得1層定2有2間房連埋要紅心同綠key
綠key間房就有個寶盒

拎左條綠key先

西翼

Ada

綠key 係邊攞？

我想問豪華版個啲DLC 有冇咩特別？值唔值得買？
利申: 一集都未玩過 生客黎

停屍間⋯

點樣係警局行返去地下設施 大廳條秘道封左

舊post 有班人話 clairle表 Leon 裡先係正傳故事

即係而家啲人蠢啲囉

卡關卡到仆街 終於拎到usb

係熄直升機火個頭 跟住主線行點都拎到唔洗驚

停屍間好似唔係綠？好似係粉紅菱形

今集無弩玩，仲諗住好似以前咁釘烏鴉

應該我記錯 sor

Ada 正撚到

個背

調轉左?

真係想要攻略，GOOGLE搵下都有

BTW，難得有唔再指埋條路畀你嘅GAME，
享受下解謎過程啦

冇拎麥林同火槍就踩上umbrella
其實係唔記得同懶得拎

全盛時期既adawong

咁你玩ZERO應該會掟爛部機
個系統又煩又悶

個人建議，就算睇攻略都係睇武器/腰包點拎算，因為MISS咗真係好大鑊。

玩過啦，煩到豬閪
個箱無相連
搞到成日要搬家...

LEON 表? CLAIRLE裡 ?

以前係LEON表
CLAIRE裡
而家新版係點，我仲未開始玩
如果CLAIRE係表我玩左CLAIRE先...

D咩locker雪櫃果D估到佢嚇鳩你真係未驚過
唯一一次真係嚇到成個人彈起係拎完 箱mrx爆牆黎搵我

以前應該都係CLAIRE表LEON裡為正統，
因為呢段SHERRY先會喺下水道被植入G胚胎，要整疫苗救佢，
咁佢去到第6集先會變SUPER GIRL

LEON裡?
但以前唔係要玩完LEON先玩到CLAIRE咩...

唔一定，
你一開始用B碟玩CLAIRE，就係CLAIRE表，
然後用爆機SAVE玩LEON，就係LEON裡
相反一開始用A碟玩LEON就係LEON表，然後CLAIRE裡，
CLAIRE表係特別難打，因為會多兩隻獵食者。

咁都係玩返LEON先算....

各玩一次咪得

Map好似舊都有，唔理啦，好玩就得

用電腦真係易爆頭好多

claire表 薪水高裡 先係官方真故仔

十點打到而家岩岩石拎完六隻棋
近年打慣5，6代呢d 要就住就住子彈有d唔慣
爆一次機就有無限子彈？定要裹表都爆晒先有

呢個定律黎嫁嘛

我仲諗緊今晚開唔開出黎玩陣好....
好撚想玩呀屌...

我跟返自己玩LEON先算...

西側辦公室內有一個保險箱，密碼是【左9-右15-左7】
即係點 轉極都唔得既

有無正統故事就唔知，以前玩開Claire 先，因為Leon 有麥林打裡關boss

※比較特殊的是2把【無限彈藥】的武器：以S級通關【專家】難度可解鎖【無限彈藥SMG】；以S級通關【普通】難度可解鎖【無限彈藥手槍】。

攻略網咁寫

我倒轉
我每次都係玩左LEON先
然後先再CLAIRE

一炮睇哂Leon篇
由5開始到依家
呢隻先係真正bio迷心中最理想既生化危機
恐怖感同解迷好有1同2感覺
彈藥比原版少
甚至會用到彈盡糧絕
但實際上係夠用
武器亦冇咁多花款
令玩家更集中響遊戲過程
亦提升到緊張感
氣氛營造一流
喪屍動作多左
Licker同Mr.X每一次出場都好有心安排
好多場境同少部份故事細節重新編排
近乎全新製作既remake
誠意令人諗起gamecube版bio1
新舊玩家都一定滿意

其實個散彈槍點拎

信和全部450係咪傻撚咗

正日都450就買數位版啦

我反而覺得攞唔到d野，要諗計過or再打過幾抵玩

反而琴日415-420

CLAIRE 難玩D

你開始玩未？
我尋晚12點開台好幸運有人陪我玩

但都驚到瀨屎

起重機個到死左十次都未過到 悶到仆街

驚建議玩返bio6

仲諗住行過去買，428都照買，450即刻返歸買數digital

呢度有無人買豪華版？其實都係$498
我為咗個舊版BGM買咗。

驚劇透晒啲謎唔敢入嚟留名

一係450，一係冇價錢廢事問 ，聽人講琴日地下嗰間410，今日加到449傻撚咗

舊版本攻略（九十年代個本），d 野係唔係仲岩用

shroud有d位都玩到手忙腳亂

但係嗰種一路驚一路玩嘅感覺好正
不過真係驚到進度好慢

大家買PS4版定PC版?

琴日好景410

想問下之前睇trailer, 有套係影住leon 同Claire 跳出警車爆炸後, 跟住畫面倒數變左 黑白make your choice 選用邊個, 點解而家唔見有呢下？！

睇過佢玩demo
槍法150%快狠準
除咗呢樣就冇喇

因為一開始已經有得簡...

就係lor, trailer咁選擇好型, 想知會唔會係其中一個game mode?

而家好景仲貴過信和

門口嗰間459 ，入面有間499

武器房
想早d有就第一次拎spear keyboard鍵入落3字

無限手槍 屌你

好撚彩琴日去左

食雞個個?佢唔係淨係玩食雞架咩

尋晚一到12點開左出黎5分鐘
玩左LEON係油站果段就熜左
諗住星期日先再打
但而家有D動搖
諗緊今晚開唔開台玩陣先....
因為真係好正
尋晚玩左5分鐘我條底褲已經濕哂....

499 純情版？

信和最平438

而家轉咗玩Rainbow Six
間唔中會玩其他game
Forza Horizon 4都有玩

我都好驚訝尋日會有人睇我直播
仲教我點拎道具

信和lunch 1樓路口位藍店問過428

咁你覺得點.....
我今晚玩唔玩好....

因為易玩好多 g4 用麥林好快死

想玩就玩啦

我想射精....

行左成個警局都搵唔到

琴日都開左陣直播 三個人睇得一個出聲

盾usb返唔到去地下室間房，點行返去下面橋又斷左，差館神像落去條路又封埋

係咪個個買曬冇人報價

一隻解迷驚，上黎問點解係咪唔算劇透，我就黎唔玩都知點點爆機

觀廣今日 430

一開始就打hard

長期無彈

信和藍店問過晒440

淨係得SMG同手槍? 玩PC版果d應該有人可以改到所有武器都係無限彈, 殺晒全部屍同怪

thanks 以為係果啲密碼locker到拎

想問呢集控ada既時間多唔多

開地圖睇下間房紅色定藍色咪知搵晒未

個咩咩既密碼係咩....

短
有d位幾似初見殺

寶藏黎 搵埋佢先搭欖車 搵左勁耐都無依張枱

咁可能係署長室
Leon線入唔到
Btw一目就算喇我連麥林都冇拎

我係女女線

普通榴彈其實都好勁，係零零舍舍第二代會一發射4飛，
打落G4都好痛，係射程短咗啲。
難度嚟講係CLAIRE表最難，因為多兩隻獵食者（點火房、3樓通道各一）、SHERRY要避喪犬，
LEON裡最易，因為STARS房就有麥林，比表關多兩排子彈。

送張海報係咩款

見咁大張無要度

如果Claire單人獨照走寶

佢所有競技類fps都有玩
得閒都會玩下單機game
返工睇左佢成日

咁我好彩少少
個channel 唔係開左好耐
但都有十幾廿人睇

留過言都五、六位

豪華版原音效會唔會有以前行路啲腳步聲

所以最撚憎啲仆街唔標價，任佢嗡，我問都廢事問

唔急玩費時助長炒風

USB隔壁間房

西洋棋個到得3隻
前面有隻冇拎到洗唔洗返去拎？

開台如果有人肯互動下的確係冇咁驚

188 頂樓420蚊有poster 同膠袋送

但係爆甩佢頂帽 有無話一路計緊總damage
定還是隨機地好難爆帽

一定唔對啦，你見得又紅寶石入落寶盒，又locker密碼鎖，以前都無出現過。

我初見打一下頭就跌

short一飛就落帽

佢頂帽打落一次
佢會唔會自己汁返黎帶

獵食者煩過西

去到停車場都仲係得手槍

D榴彈成日執 但就係唔比枝槍你

係咪拎漏？攻略話LEON拎散彈個位，就係CLAIRE枝榴彈

未裝哂d窗會唔會令裡關無窗

拎張id卡去番demo個到拎就會有榴彈砲

係咪LOCKER個間房? 囉左張卡以為又係得子彈

無囉到就落左去打G

想問
我搵唔到呢張ID卡...

真係冇...

想問下裡關CLAIRE 差館LOBBY 2F隻獅子開鎖係咩圖珍?
D NOTE俾血庶晒睇唔到
另外兩個拎晒差獅子

子彈係其他櫃
啪卡戈個係拎槍

搵唔到武器就睇攻略啦，MISS咗就真係唔使玩

睇黎要行返上去囉

二隻獵食者一齊出

係咁比佢sm

研究所d植物難打到

對住d獵食者 真係走得甩都重傷

仲要唔只一隻

Hk01 已經有好多攻略

用左最ON9既方法試左
皇冠 火台 鳥

神像間房

睇返自己直播個重溫先知原來一開頭有得揀男女主角

植物仔原版都難

條路冇左可以點樣落返去

2樓 直升機 爆炸果面 神像間房

188賣緊410

廳右手面對閘

變左係美術館啊，唔再係conference room

好似半條屍嗰度閘

原版 火炎槍 火炎彈 輕鬆ko

打完leon條線 真心覺得幾短吓

下水道個特殊武器箱要點開？

今集有冇分表裡ab？定玩邊個先都一樣？

Memo寫明叫你用火燒

卡緊應該係Leon表既Boss
好難瞄

睇你對比邊代，舊版2代兩個鐘爆機，
1、3代都係三個鐘內，係4~6代比較長。

好耐無咁投入打機

緊係唔睇攻略玩啦

終於爆第一次 claire
玩得太慢 得b
S先有無限子彈？

你呢個時間係正常run定speedrun嚟 咁快爆到嘅

同舊版一樣，第一次一定係表，
爆咗之後，有另一角色嘅裡玩。

無睇 但慢到仆街 最後得b

今晚爆完一次之後...去玩EASY打曬浣熊先生先...

把電槍好柒

我到爆左機都未有散彈 係唔係claire無?

屌你玩leon𥚃關未離開過警局就已經見到mrx
一邊避佢一邊搵3個章 好難玩

btw,有冇人玩到claire除外套時想打返個丁先繼續

信和最平見449

現階段最煩係唔記得拎槍 就去左新地方
忍唔住睇下自己有無野miss

女冇散彈冇麥林

係.LEON專用

其實子彈都幾夠 (normal)
好多火藥都未用

我細個玩都唔洗兩個鍾
一個鍾9個字爆leon 表

我clarie無拎輕機(未搵usb) 就咁拎左手槍同榴彈就落下水道
有無需要load save

舊版 1-3 2個鐘爆機唔難

d子彈好夠 又唔駛避怪

唔似1remake 會復活

用槍射弱點唔難咼
反而最撚煩係下水道老鼠

岩岩被客屌完
入黎見到ada wong model 張相
笑撚死我

搵左章先見到暴君wo

我想落返去打大佬個到 唔係停車場

彈藥會吃力d,但扭多幾隻怪都應該過到既

有冇人amd 拎到code

1 remake嗰種玩法係好但有d煩

真係用佢嫁

痴線真係吸血鬼嚟，本身觀塘過開旺角，諗住去到先買，屌早知喺觀廣買埋算

因為G話SHERRY係佢既.

我手槍有60飛 榴彈砲好似9飛
諗住之後番差館先再拎usb
但背包又無咩位 一黎我無拎到[3]制
二黎重未搵到保險箱(9 15 7)去開
睇黎都要死死氣load save

搵第一個章就見到啦

難怪啦... 我就係睇攻略見有張咁既野, 原來同DEMO唔同左

你去到咩位

你係邊到見到

行撚咗兩個鍾都上唔地面返差館

扭爆佢

有冇通關會有乜解鎖既list睇下

要用c4爆炸間房既出面

好難玩一上2樓就比mrx個兩隻腦怪圍 殘住血加被怪追住搵野解謎

係玩到熟晒唔使睇攻略都知點行就呢個時間

旺角食屎

C4果度間房？其實早d解晒3幣可以唔洗再經果度

搵野解鐘

點樣可以去返呢兩個位

有冇荃灣報價？

下水道有間房推開個櫃可以上返去密室

Steam 唔係原生支援 ps4 手掣咩

咁誇張
我電槍都無點用過

咁其實都七七八八

石象過三關邊到拎hints解？
求巴打解答

我想問下爆左，有沒有好似以前咁無限彈藥

Yes

邊到有石像過三關

C4炸完度門 個石象 個度點解

一開始爆腸個呀sir本 notes有寫
定Claire冇呢本野？

利申玩leon

就算買實體版，一樣可以經 steam 開，一樣用到手掣玩。

慘，冇人睇

睇比你係鐵閘徒手撕開兩邊死個同事本小氣薄

射射

搵定逃跑路綫

點解Claire d母愛咁反濫 明明搵阿哥但去到中途就係咁掛住救個三唔識七既細路女
好想屌到佢大肚

想問下pc版如果岩岩夠佢最低配置run game太概幾多fps左右
諗緊買pc定ps4版

屌 我唔知有第二頁

啱啱爆claire, 認真講劇情好似舊版表達得好D

點解要搵定
尋晚放曬三個落去之後好平穩咁搭lift落左去

打完Claire A 啲流酸彈合左四十幾粒

有ada就係表！

ADA個真人MODEL係認真...?

C4完入面係個石像喎

係呀

見到Ada真人Model笑撚左出聲

參考過evil within同lou我諗

個阿sir死得真唔抵 用條命比本note玩家，但d玩家睇都唔睇

尋晚炸完都係好平穩咁走左

佢尋晚問welcome leon問左好耐

啊⋯尋晚搞完舊石像即刻有野黎搵我

嚇死寶寶

哈哈 冇事麻

濕濕地條褲

好好奇咩野黎
尋晚最驚險都係落直昇機條走廊有隻licker (比我一飛榴彈殺左

可能個劇情for Leon only

好想屌

C4炸完都知實出事
真係引左隻仆街上黎
比佢奶左下

評價S先有
無限彈得手槍,英格輪,刀仔

諗住唔郁 但都奶鳩我

我雞咁腳跑走

下 咁如果我clare表leon裹咪無得屌Ada??

有leon必然有ada吧

當堂軟撚咗
唔係講笑...
係軟．撚．咗

其實手槍無限都夠了

咁呢集點樣分表裡?
有得揀?定要爆機先到裡?
利申: 未買

要係claire同ada變公廁前屌夠本先

無睇攻略 舊版玩家 6個鐘

一早變左公廁啦

你要帶個西洋棋做key開果d門 記得臨走回收棋

快出3re 好想屌jill

放工求報價

終於見到西女人

屌 下水道果個大手臂boss. 用哂枝火槍都燒唔死 打jer呀？

呢個wo

威廉？
唔係燒架
射眼仔搵貨櫃車鳩佢
係要小心佢掉你落街
我比佢掉左67次

6，7次定67次

6～7

usb收埋插口

屌 係警局冇拎返走...

我枝銀雞得番七飛

隻謎之敵人好撚煩 搞到我推唔到圖書館個幾個櫃

唔緊要啦 搭lift上返去再落黎咪得 好近啫

我一槍都無射過佢

我係咁岩望住佢行咗去另一翼先走入去圖書館搞

以前唔使瞄

成隻game最麻煩就係警局比佢追個關

第一次玩呢種生化危機，以前淨係玩過4，5，6代，終於明點解你地咁喜歡以前嘅bio，剛剛打完下水道差啲彈盡糧絕

有冇巴打開左呢個門？

有ada 先開到

後入黑絲Ada

我都拎撚晒

係囉

師兄點甩佢 岩岩掛住甩佢無留意有2隻獵食者係度，一鳩爪落黎死左

原本覺得ada好正
但自從睇左page one個ada真人model之後就返唔到轉頭

諗起勞麗嫦把聲就煩

原來HK PSN store card $200 都有 Re2 版，送起格特典

堅持bio要用手制玩

下水道有𨋢搭返上地面 ？

有呀，有間房推開個櫃可以上返大廳

個箱隔離道門反鎖左，之後拎Key開下水道員工休息室入面有𨋢搭上去就係呢道門後面

我要玩ada玩到佢濕晒

雖然用電腦玩個恐怖咁好似少啲

我今晚決定玩一陣先

Steam

已睇飛擒大咬信和全場449，一係下水一係digital

有2隻膠卷 洗唔洗專登返去黑房沖

好好奇有冇人第一次玩就s到

解完鐘塔點落返去地下 求救 隻腦怪煩到痴線 成日比佢追住屌

Usb

用起重機打完g2冇出trophy屌你老母

比佢追 之後無野擋你既話正常好快會甩到
之後就搵間房匿埋 佢好似唔會開門入房搵你
只會係走廊巡
呢個時候我就聽聲 無腳步聲就去圖書館
中途聽到腳步聲就照樣搵間房匿埋
不過都係撞彩多

玩頭幾集bio要記住當fifa咁玩 扭到就扭 扭唔到先得
我反而記得係下水道幾彈就戈收佢皮

你係唔係玩hardcore

下水道點打威廉
係咪扣夠佢血先一野撞佢落黎
定要拎子彈硬殺佢

會追入房，除左某d save房佢入唔到
黃血以下會唔夠佢快俾佢追到
同埋我學得d腳步聲亂黎，除非佢同你係同一間房
你唔見佢果陣d腳步聲四方八面都有

Normal撞2下就打完

Normal only

喺嗰箱度攞有條紅色匙扣嗰條？

扣血後撞

有冇巴打破步數獎盃?
同埋hunk難唔難，睇片好撚多怪

知唔知邊間 我行咗兩個鐘都搵唔到

員工休息室

所以我等晒周圍無晒腳步聲先行 不過咁就會搞一陣先郁到
我知佢會追入房
我指佢巡樓果陣只會行走廊 唔會走入房
今日試過佢係門口經過 但無入黎 嚇死我

ada個黑超look真係好似林漪娸

爆機了 勁易玩

唔該囇巴打

屌連續玩咗5個鐘搞到唔記得咗煮飯

唔想晒子彈/淆底就慢慢行
隻野靠聽聲黎奶人
俾其他野追緊就局打/跑

救完火 見到大隻佬
好驚

天下我有

同佢隻揪喇，打到佢起唔番身

但係都係冇子彈

啱先開始玩,發現自己提早救完火,係某啲位被3隻licker同暴君追,勁難玩

佢一下打到我見紅
投降啦 唔打啦

植物用火會唔會返山

玩Hard啱啱先出警局

我

俾tryant 追個段我走到去條走廊有幾隻licker
跑又會俾licker斬唔跑又會俾tryant斬

合植物藥 究竟邊到有以搵到個密碼 卡左呢到成粒鐘

暴君加利卡真係無敵組合

William 終於冇之前咁mk
以前嘅William 成個fuck boy咁 今次似番scientist

試下落多一層

其實今集啲解謎都算易架喎
地圖mark晒位
有晒中文文件
係一開頭開夾萬唔明

係wo屌，d腳步聲時大時細，細聲個陣以為佢走左，點知一開門就見到佢

屌得

奬杯底

新手一個
Bio 4之前完全無玩過
啱啱玩左兩個鐘
玩到而家無彈，無草，無刀
最後一個菠蘿都用埋，塞左落條屍個口
出面仲有licker 同 mr x camp 住
而家Save 房唔敢出去
我心諗不如重玩啦屌

個樽攞左 低温實驗室都入埋 係未攞到除草劑 '

知唔知邊到買平d 啊？

咩難度咁慘

百密一疏 唔該巴打

唔洗搞咁多，不停兜一定避到

只係normal

係咪好正
咁先係biohazard

唔好當6咁玩
阻撚住晒果d先殺
平時就搵木板封撚住d窗

好撚正，岩岩玩到槍鋪，玩hard mode好多時都要極速搜房拎道具再跑走，已經盡執但係搵黎搵去都唔知圖書館同資料室執漏咩，另外二樓更衣室搵唔到密碼
有冇人知？

食完飯，終於可以開波

隻G1真係好廢，普通喪屍仲高威脅性過佢，掂都掂唔到我就打死左。

更衣室好似要睇菲林
圖書館你係咪未攞書櫃底啲子彈

star間房又係，已經用完usb拎左密林，但仲係紅色。

clarie 表有無槍鋪劇情？

定表只係搵路入警局？

放直播link會唔會俾大家ban？

其實黎明作為新仔會唔會異常冷靜？

會入房架

起房匿果時勁淆，出面一路有腳步聲咁

卡左係冷卻室lab個到
拎左營養劑但話溫度過左
低溫測試室驗室又入唔到

其實leon係轉城市返工定啱啱學堂grad？我見佢張枱寧舍大同係同事中間，似supervisor坐既位咁

呢度已經放過唔少外國人直播啦
想睇自然會入嚟。

焗自己冷靜 見步行步

無槍鋪

呢個game channel 係我同fd開左無耐
除左直播仲有其它game片
有興趣可以睇下

隻Bio 2 我只會直播期間打，所以進度會慢過大家好多
歡迎大家入黎教路

第4生還者個條件係乜 唔計表裡要玩哂2個角色？ 即係最少玩3次？

巴打點入低溫個lab?我枝野未夠凍用唔到

睇地圖

佢個低溫lab鎖左 點解左佢

HARD MODE係咪難到唔洗玩?

我諗佢當call of duty

轉個頭已經有個負評

依集好難搵個d串咀公仔射 7勁顯眼 同佢d聲大聲d

兜下圈先 一粒鐘後都無先答你

見到 眼殘 thz bro

是但去一間鋪頭買，一見到封面全部都係日文嚇L死我，點知右上角有寫有中文字幕

六個棋開完門仲有冇用 要唔要拎返

你攞咗把火槍未先

火藥用過未？如果都用完就重玩吧

DCM

打植物人必用

拎左 救埋ada

終於可以開始玩

入到的 低溫 用個個波旦女調較下 好似係

為咗儲彈藥 宜家槍都唔敢射 等打boss用

見習督察掛？

爆左機都未見到Ada 只好屌住claire先

無

唔係3樓果個，係2樓熄水喉嗰間房嗰

Claire版係電槍?

CAP

卡咗關
想問下齒輪係喺邊度用？
搵咗好耐都搵唔到

黑房必封

有張紙好似寫佢做菜鳥

爆咗Claire 表，覺得Leon裏難咗好多
可能太早出現MR X

好緊張

鐘樓

菜鳥係新人既意思 唔係散仔

ラクーンシティで発生した猟奇事件に興味を持ち、自分も調査をしたいと警察学校卒業後にラクーンシティ警察署（以降、「R.P.D.」）への配属を願い出た
日文wiki
咁應該係啱啱學堂出黎

今集毅進仔 受難完即刻升咗特工

黑人副警官一定唔係
RIP

有冇人知停車場張card係邊到執

有冇ada？ 如果無我玩表算

咪冊入面個記者

監獄 要搵電子零件開

Long story

睇黎唔少巴打己爆機 有冇人a/s?

我玩claire係停車場比人揼完跟住唔知做乜

入晒d門去 上笠

停車場搵紅磚key
再上返警局一路比Mrx話 一路搵keycard
好似係

英文喇，外國人樣講日文好奇怪

其實去到咁絕望會唔會死咗反而好啲？因為我唔知出面啲怪會唔會重置

係咪係停屍間搵

迷之敵人係咪一定要殺，冇得避
係咁畀佢追，癡撚線

呢套嘢幾靚，可惜畫面變黑白

係 條key喺屍間 不過小心行過去有lickers

一間會好d？

怪的血量，硬核的連save次數都限制埋，仲有嘅請補充

死都無用 佢autosave左

係汽水機個到開番總制
ps 要有道具先開到

Same here

用晒啲子彈都趕唔走迷之敵人，佢係咪無敵

想問leon𥚃關邊度睇到獨角獸徽章既提示
行哂成個警局未見 差呢個

Thx man

被分屍警察本野

sorry，睇錯 原來係裡關

筆試得女神徽章 獅子就有曬相

係我錯巴打，眼殘睇唔到裡關

唔好晒彈

老實講, 係無敵

BTW , 咩叫 表關 / 裡關 ?
未玩過BIO 系列唔識分

最多打停佢一陣 殺唔到

以為好似舊版咁打耐咗會瞓低
好彩有個中途冇用子彈

啱啱玩到拎哂3個章
之後係咪就出警局唔再返黎?
事關好似仲有好多野未拎咁

屌mr.x 真係好撚有壓迫感 ,解解下迷成日沖入黎打鳩我

依套野係一定強制畫面變黑白？
有冇得變番彩色
我原本仲想換

steam 要458?

你換依件衫個陣會問你要唔要黑白畫面,你tick唔要就得

緊係唔係

gmg有8折 唔好直接STEAM買

Claire in game都幾正

係

有問咩？可能我miss咗

謝謝你

咁D野係咪之後返黎先會拎到
例如D locker password, 保險箱, [3]字等等
因為我都行左一段時間都唔係咁搵到D線索

有冇人拎到s

唔知貼過未
leon全武器位置

有D係, 但locker 果兩粒missing keys 好似去下水道之前就會搵倒哂

最後打暴君得返兩飛麥林同40 幾飛手槍子彈好在搞得掂 ada 最後講個句唔知點解好窩心

咁我行多陣先
好想要埋missing key locker個袋

兩粒key都係係手提型保險箱到攞

奶野
落左下水道唔記得囉衝鋒槍
仲上唔上得返去

爆左leon

我d手槍多到有100幾飛
其他就用哂
最後屈手榴彈

有粒係洗衣房

上到

TEW

好驚死
到孤兒院已經save 左22次

終於完了....Leon 表⋯

幾多個鐘

請問有無巴打知依兩張相係邊個地方

遊戲幾好玩

可惜故事𥚃面 Leon 同Claire太少對話喇

缺少一齊共患難既感覺

8粒鐘 Rank C

c4點引爆

好在仲有兩個手榴彈一個閃光彈唔係就停唔到佢必殺攻擊

右下角果張係 記者招待室
警察局1樓東翼

屌去到植物園又比暴君追
好撚煩啊

入咗usb攞咗槍
想問下漏咗啲咩無攞

我都係岩岩爆機 同你一樣rank C

拎走隻usb

攞番隻usb

Ok唔該晒

廢老思想 鍾意儲完又唔用

要電芯

唔該哂

射十下

搵咗部機先，然後拎到鉗後，去返作戰會議室剪鎖入去拎電池，組合再喺C4前用。

唔好咁

專家級on9架…警局都過唔到

拎咗電，但唔俾我用嘅？

60飛彈 我如果而家有一半應該可以即刻衝上警局

請問有無巴打玩ps4但唔慣用手掣? 點樣轉用keyboard & mouse玩
成日描唔準條屍隻腳...

要合多嗰電子裝置

計時器攞左未

請問各位高手齒輪除左同層另一邊房嗰個之外，另一個係邊？畀暴君追又要解迷好撚難搞

未，點拎

隻暴君好撚煩

國王key同皇后key要點攞出去？

king 係出口個位 詳請講唔到 總知臨走係拔走king

呢個真係唯一敗筆
原版佢地都叫少少合作揾逃生路線, 而家好似各自各咁走難咁
同埋整體音樂都係鍾意舊版多D

玩normal 打普通屍
行住瞄頭都要打六、七下先死

好難玩

打3槍佢跌倒再拿刀斬

用黎用去都係果一大細齒輪咋 老友

Ssp gameclub 賣緊391. 今日晏晝先去買完

過咗

頂 玩LeonB散彈槍都未攞
唔小心觸發左MrX

加油呀

你試下打hard就知咩叫CLS...
老fans表示玩唔掂…

我就算射頭都射到冇子彈
真係痴線 d狗都係痴撚線 又跑得快 又難描
而家過左鐘樓 1粒子彈都冇已經
變左純粹探路 睇下玩到幾遠 頂唔順要restart

想問下無限子彈係其中一個路線有S就得定4個都要S?

啲狗用散彈一槍一隻

東側個偵訊室要係邊到落去
搵左勁耐都搵唔到

同埋點樣set難度 見選項個到無得較

狗係佢身邊跑過就ok d蠢狗命中率其實都唔高

隻暴君會唔會追埋去停車場

市長office出面有樓梯行落去

係一鎗一隻 但真係好膠煩
唔撚想打 佢就追住 跑得快過我就俾佢咬 屌

手殘，玩羅毛唔夠G3打

頭先打到停車場開完電箱
同啲狗打打左我10飛散彈

打爆 leon 線

見到綠帽先生個段再要返停車場真係惡夢
仆佢個街, 要打獲佢一次等佢停先夠時間推個書櫃過去

好難避, 跑得好慢

係咁兜圈上落唔得咩

搵到thanks

另外難度係咪揀左就無得再較？

我想問clarie線點拎方形曲柄？我唔知有無miss到，宜家都唔知點去鐘樓

冇子彈 唉
真係唔可以殺哂d 屍
我就係殺哂d 屍 就算射頭 都玩到冇子彈
d狗又煩

有D item係男女角限定

兜圈有幾個位有獵食者, 卡左我好耐, 無曬藥

有無人開到停車場個車尾箱拎部件？
攻略話去靶場拎到鎖匙就開到，但我無得揀開

我想知道宜家點去鐘樓？我宜家比綠先生追我九條街。

靶場個黃盒，調查再反轉條匙再調查就得

解左千斤頂果度就去到,我印象中係咁

原來仲有最後機會

好在

基本上打BIO逢拎到新野就examine一餐包無死

伯暴君追好撚大壓力
暴君係咪唔識開門？見佢突然系大廳嚇死我， 兜個路返大廳又見佢去左最上個走廊，點去架佢…

BTW支武士之刃都係廢，停車場後啲屍縮準心打頭6飛都唔死

帶佢返大堂兜圈

但千斤頂要咩key item去拎？我宜家連梅花匙都未有

識開門架

clarie得紅心匙冇梅花匙,你玩緊咩線

又次見出現系大廳望住佢貼門原地行
未見佢開過門
都係keep住郁穩陣啲

我見好多直播開既youtuber今日都喺度衝隻game
不過我個channel無乜人睇就早啲收工算

攞完梅花匙開房就揾到千斤頂

系你老母

T 除左衫好撚大隻

sor，喺

想問下Leon一周目爆咗機之後再玩任何角色都有承繼木箱所有物品 定只限二周目Leon

下水道返警局會唔會刷新多左敵人

做定心理準備先

死多幾次嗰system會恥笑你問你洗唔洗較易啲

利申俾佢恥笑完

屌你老母
隻mr x成契弟黎嫁
剩係打我
媽咪呀好驚呀

我冇曬相

有冇人比暴君追到好大壓力 本身已經細膽頂住玩 佢由成日彈出黎 嚇到我仆街

第四生還者模式係咪要down

玩哂2個主角就有

係咪無G5 G6打？

WESKE嗰枝勁喎，成日爆頭

唔好成日跑，睇地圖揀定目的地一口氣跑去，停定就唔好成日跑，佢好似識聽聲追你

裡關最後打G5，從來無G6

我玩哂都無

槍點先會凖

我打極都唔爆頭

leon線係咪無得囉麥林 都搵唔到個usb

拘留所手榴彈炸開啲屍諗住衝出去，點知殺出個暴君一拳打低我再俾屍咬死

果關真係好恐怖, 好想睇人拎到無限彈鎗掃射

1998咁早有usb drive 咩

前有暴君後有喪屍
我硬食咗一下暴君走

thx 原來個權仗要檢查架

提醒大家，手槍裝增加容量部件會滿子彈，即係可以賺多13彈
另外兩件部件就無呢個效果。

表線

我覺得反而解釋左舊版點解係差館見到都唔一齊行..

我覺得全game最難搞嘅解謎位係西洋棋個到，拎隻棋勁煩，起碼3-4隻G幼體 比佢噴兩噴就好似好似肺炎咁一直咳

根據電影定律，白人鍾意分開行，
BTW，新版CLAIRE啲小動作好正，好似冧LEON咁，臨尾SHERRY都問佢哋係咪情侶

其實我覺得今集bio比我個感覺好似darksouls, bloodborne嗰啲
唔係話玩法上似，而係玩嗰陣一樣好有嗰種無力感，不停敗走，腎上腺素急升，反而唔係一般恐怖game嗰種陰森感

果時應該用緊floppy

Mr.X 召喚，佢可以刀仔打爆機

你係咪想講mr a

yes, 想睇佢表演多一次

聽講佢生cancer

打G1用晒霰彈槍同手槍子彈，用咗三棵紅綠草，依家剩係彈返5發手槍子彈落停車場

(Ada )

槍勁難中

我原本係唔知要打眼，後來發現打眼有唔同色血先知

Clarie係咪開唔到西側office個保險箱
試極9 15 7都唔得

我都喺嗰度(Kick)咗好撚耐
原來你係要向左轉9下，向右轉15下，再向左轉7下。中間完全唔使㩒確定，你轉完就會自動開

暴君出咗嚟之後，我玩一陣就要抖抖，好大壓力

睇完地圖就衝去目的地

而家捱過咗嗰part，打到去umbrella總部

叫佢地玩1hd版可能話唔係比人玩 下下要用腦

好後悔行左去開水喉條路, 隻mr x 煩撚到都冇心情慢慢行

5個鐘爆機先有A，但我咗兩個半鐘先去到下水道

1hd版剩係用鎖匙都OK，假鎖匙換真鎖匙嗰度就唔知佢哋諗唔諗到 ，仲有例如V-Jolt嗰度，佢哋諗唔諗到"1"係乜都係問題

(隻暴君射咗六粒榴彈(Wesker)就死咗真係好廢)

玩左4個鐘終於行出左警局

想問下表關拎咗嘅腰包
係咪同以前一樣到裡關就無㗎喇？

我係搵唔到邊度要開鐵鏈卡咗成個鐘

我就用麥林6飛ko
最難應該係解迷 有石像2隻狗 我記唔到 要炒低黎睇返先轉岩方向

慢慢黎 玩遊戲就係要慢慢探險

我係試咗兩隻狗分別"相同"同埋"相反"方向就得咗。仲有Rich七死嗰度我成日大叫"唔好啊Rich七"

仲有我試過畀返枝槍Barry但係射Lisa落去嗰陣啱啱冇彈跟住Barry仆咗街

不過好彩兩個幾鐘就出到差館，目前0死

玩左兩個鐘硬派決定斬掉重練玩標準

我本來想解曬D野先走但係比MR.X追好大壓力

剩係揾到一個零件 拎唔到車場permit

搵搵下就會搵到

same

真係死左定停係到咋?

第二個保險箱喺邊？
攻略話布草房，但無間房叫布草房

點解啲人可以避到啲力架
我已經慢慢行但佢地都聽到，啱啱打完G1落停車場咋

屌你老味打完大佬save左係坑渠出返嚟之後個save point冇啲墨水save唔到死撚左又要打過

原來講舊版,咁無野啦

連續打左13個鐘 終於爆左兩線
但都係羅唔到S

第一次玩摸路 執野都好耐

搵到，原來係洗衣間

$116又有槍又衫好似都幾抵屌

終於由地下水道翻到差館 係有燈光地下抖抖先

拎枝手槍打g1
易打到 你班友今朝重話無輕機=玩命

啲狗同力架先係大佬

你講武士之刃？我本來用wesker果把，用用下都係用返故事入面果把， 執到啲配件越合越勁

係youtube度睇人玩硬派睇到好撚驚

係房到，出面同時有力架同mr x
完全走唔到

力架兩嘢就打到紅血，用咗我勁多枝急救噴霧同霰彈槍子彈

終於打完leon表關，因為怕壞檔save左好多次，玩得天skyrim嘅下場
同埋打植物屍個度我先前唔知原來打黃色野可以令佢停低，然後不停被佢咬死

硬派打左7個鐘依家先去到研究所，一樣好享受個劇情。

多

認真呢隻同BIO1 HD好唔同，BIO1白色門代表開到，但係呢隻白色門係代表未接觸過 ，尋日先爆完BIO1嘅我表示好混亂

地下水道個d肉醬怪點避 ...冇乜子彈 殺一隻好用多

留返啲散單打狗
快到

塞閃光彈，塞炸彈
唔晒子彈

係 不過送嘅嗰兩把我都無乜點用剩係想要衫多

塞完都冇用 佢照卡撚住條路

今次隻Game真係滿分
尤其對無玩過舊版
淨係玩過五六集嘅玩家嚟講
係幾有挑戰性
唔可以再亂槍掃射屠屍
主角亦唔係體術超人
新世代玩家要學識原祖一二集嘅玩法
走得就走
無得走先打
但偏偏主角走得唔快
一俾屍埋到身就大檸樂
經常令玩家感到無助
真正體驗到本來Bio系列求生遊戲嘅精粹

塞完行側邊就走到……
同埋佢唔係發動捉實個畫面
其實係唔扣血
好似係

一有屍撲埋嚟明知無得打9佢都求其㩒啲掣睇下有無得打走佢地

今集會比兩屍㩒地就收皮，控血走位副武都好重要

數字鎖左9果個點開

有電槍就射一槍之後繞過佢，冇就閃光彈。

一開始用手槍射頭，射中一下佢會停一次，射到佢隻眼開左就拉開距離慢慢射眼/用散彈近距離爆隻隨。大約30發手槍到就會死

終於玩到離開警局，
觸發咗暴君後先發現自己拎漏幾樣嘢，執到想死

爆完一次表裏發現，原來G差唔多係全game最易打，除左G2之後，大部分都可以無傷靠走位避開佢地攻擊
相反除左Mr.X同喪屍識開門之外，其他都可以靠卡門殺到
我覺得最好打喪屍方法係射斷隻腳由佢爬或者用刀仔片死佢

我依家直播三個鐘先剛剛到黑人屍變

我想問紅藍草合埋係永久加血定有時效性加血？
唔想浪費

送果幾把槍 Claire 係咪用唔到架
d 子彈好似唔啱入嘅

有時效性加血

用到
都係9mm

一開頭 d 子彈唔得，
仲未有 9mm 彈 我 Claire 玩裡關先

X你老母X 一由停車場返到去警局就Mr.X 仲要勁多隻Licker，難度一下上升咁多

玩裡關都依然緊張 驚
個mr x提早出現左 煩到仆街

好似spoiler咗

有時候唔好慳彈 清啲Licker方便自己走位
費事俾人三文治夾死

成日走錯位跟住好彩先避到，Licker我就狗衝因為我冇乜子彈

感覺leon難玩d 因為無火槍 火槍可以一槍殺利卡 兩槍g2

上網睇playthrough片
感想係 佢地終於係re3之後 走啱返正確方向
似番隻biohazard既game
利申: 爆晒re1-4, 玩過下re5, 6 (通關一兩次)

其實我覺得bio7唔差 佢又試水溫 起碼有返不安緊張急先 又有解迷
Bio4-6無計啦 個時唔轉型 邊有依家玩家懷舊感 一出bio2重製就咁有回響

暴君個變態佬，想強姦我個clarie

456其實成功轉型既，我都係4先開始玩

打左4個鐘就壞Windows，我啲save啊

睇情況 多就一定塞衝過去塞防身道具比佢地 一隻半隻 我會選擇用火槍燒死 如果兩樣都無 一隻就建議用槍打 幾隻黎緊就硬食過去算啦 因為呢關都幾多解毒藥

打完leon表
鋪排幾正
新舊玩家都照顧晒
只係個設定完全唔似1998年

見到呢d直接密林一槍秒鳩佢地算啦 費事麻煩 用散彈都要2-3槍先死一隻

Claire 裡關一開頭好缺彈

我就係喺拎緊密林嗰個時間點撞到呢啲嘢

4,5,6多左體技，有好有唔好
同埋都唔係喪屍，係變種生物
冇體技應該幾難玩
7有番果種刺激驚嚇感

幾時先冇暴君 ，d濕鳩腳步聲搞到好大壓力

有時射完喪B腳，無刀仔
行親條路都聽到佢係度叫好撚煩

咁你要硬打 見到真係最好殺 唔係既話 你唔好彩 撞正mr x 同埋呢隻野同時係同一個場景 而又無密林 同閃光彈 係九成死緊 輕鬆難度唔知 不過我諗應該都殘血

玩到leon裡關控制ada 有度起碼有3隻喪屍 但係得9+12子彈
點解避過佢地解lock門 果度仲要好窄

我依家係啱啱用完紅藍綠草補血，仲有棵綠草，我諗我應該要狗衝上去拎密林再射鳩啲Licker

你仲係警察局佢就會係到 你只可以打停佢

3發密林 即刻可以打down佢 榴彈 就一定要用硫酸彈先可以3發打down 唔建議用燃燒彈 曬成幾發佢先會down 如果你兩樣都無就直接走 諗下有無方法可以兜 避開佢 或者你癲d 直接硬食佢拳頭都得 唔係好痛 最多黃色 係終結技先會一下秒

有無爆咗表關嘅巴打幫手解答下
想問下表關拎咗嘅腰包
係咪同以前一樣到裡關就無㗎喇？

卡左係圖書館度 一係度用千斤頂郁d書櫃佢就沖黎打鳩我

或者你睇下佢出現係邊啦 佢有時會on99 咁 兜一個圈先會飛撲埋出黎 果時趕得切開門走 如果係闊果d場景就最好殺

𥚃關一樣有好多腰包攞

我都拎左幾隻
反而裡關好少手槍指彈 明明表關好多

呢個remake恐怖得嚟又好搞笑 ，以前啲BIO都唔會咁，可能係因為以前光到七彩

成日都聽人講456唔係喪屍點點點
我就覺得呢隻係生化危機
唔係喪屍危機
寄生蟲都係生化武器都正常既

總之你一見到佢 你見你彈藥足夠 唔係指散彈 手槍果d 咪用黎打佢 無用的 就直接轟佢 唔係既話 你要兜起碼2-3個地方先甩到佢 佢行速唔快 感覺同你一樣 同埋佢其實唔出終結技既話 威脅唔係好大 最多送你一下拳頭 比起evil within 隻貞子姐姐差太遠

隻暴君d濕鳩腳步聲好撚鳩屎 ，似足曬偷緊懶果陣上頭d高踭鞋聲係隔離咁

唔該曬巴打
我打緊表
拎拎下有18個位開始擔心係咪拎得太多

仲有7飛密林，打低佢夠唔夠我推曬圖書館d櫃再上去走？

次次以為走咗嗰陣就突然彈啲腳步聲出嚟，然後開門嗰下真係驚到差啲扔手掣

緊係夠 佢down左都要一段時間先會起身 不過你最好係其他地方打down佢 因為無一個準確時間 我費事陣間fake左你 總之一定夠你拉哂d櫃上去

記得係打頭3發 打身我唔知要幾多

好似同你同一間房就會起bgm

就咁兜上落都夠時間推哂 唔洗曬子彈

咁我引佢出大廳打先

我試過一開門就見到佢 好彩果時有硫酸彈

Claire 裡關 d 9mm 手槍子彈係咪冇得執一定要用火藥合？

其實講個題外話，Raccoon City香港官網譯做浣熊市，入game又變做拉昆市，係咪有啲不可告人嘅袐密

或者用上面巴打講果個方法都ok 你自己睇你d資源決定啦

第一次見到佢嗰度以為走得跟住就彈咗出嚟真係嚇L死我

巴打你玩Claire 先？

兩個鐘前玩完Leon 依家開claire speen run緊 leon篇我執哂所有野同打哂所有公仔 搞到玩左好耐

7飛我打撚死佢兩次啦，完想唔想再聽佢d濕鳩腳步聲

狗衝便可以了

玩返無雙平衡返個心理

Feel到再聽到佢d腳步聲就會有焦慮症

其實我覺得佢今集好廢 完全無殺傷力咁制 真係叫做硬衝過去都唔會有咩事 係真係得果招技先會秒 不過唔清楚佢咩情況下會出 不過一中 綠血都照死 成個頭比佢打爆左

玩ada嗰陣我幸運值爆燈 係咁走都捉我唔到 幾次明明捉到都冇事 即刻呆咗

反而最難打嘅係啲四腳爬爬 其他OnDogDog、植物人、細G怪都冇咁大威脅

係 比佢飛撲埋黎中一下好痛 仲要勁快

仲要係窄巷 屈地形可恥

個d爬爬勁煩

岩岩玩完
感覺上Claire 難玩過Leon

最多16渣喎

台譯？
今次無 小你老母飛刀 同 死撚左就別動

巴打你真係癲
以為你淨係追人中白金 連bio都追
btw 今集d 串咀公仔好難搵

你係leon 表 claire裡？
我claire 表覺得唔難，反而leon裡難，槍鋪好多狗

係BIO6發生喺香港先有廣東話姐 雖然BIO7都有(小你老母飛刀，死撚咗就別動之類)但係我記得香港一直都係譯浣熊市。所以應該係台譯

咁快 我仲未找曬電子面板

你本身係咩程度？

查實我好多game都追白金 都唔止bio

Leon有散彈同密林 已經唔係一個level

對於今次remake改動咗咁多嘢
好想知究竟係唔係會改寫biohazard嘅canon
因為之前出過一隻叫Operation Raccoon City
隻game因為內容同原版劇情有好大出入
而變成non-canon
但remake版連差館嘅格局都改埋
咁又算唔算non-canon???
定係只要唔改到條event timeline就算canon???

點同阿 operation raccoon city 都唔係capcom出

咁如果有人問你
biohazard嘅RPD警署係咩樣
你會俾舊版嘅設計佢睇
定係俾新版？
叫得做canon，但又有新舊版分歧
咁唔係好矛盾咩？
ORC因為係expand嘅內容
所以明顯唔係canon
但同樣係capcom出嘅bh2 vs bh2 remake
邊一個先算係正式canon？

定係只要timeline唔改
啲內容(建築/設計)大改都冇問題？
定其實係capcom想將bh2改返做bh1.5？

照bio 1 remake 計呢就應該係remake 取代原版當canon
而家RE 2就要再睇下
但係記者Ben remake 出得幾分鐘都冇

點解你地可以四五六粒鐘就爆機 我六粒鐘都係玩到啱啱拎咗一個電子零件

Hardcore mode點run到S啊
自問已經係超順，打死G2都已經用咗2個鐘，半個鐘點過Nest啊

連槍鋪老闆都冇出現

終於收工返去打機

連chris個樣都變咗幾次
如果有人問chris係咩樣
會揀邊個做正式？
官方一定係用最新嘅7做代表
但你接唔接受到？
我就接受唔到
呢啲嘢同睇小說一樣
每個人心裡面嘅理解都唔同
就算製作組裡面嘅人嘅理解都唔同（好似FF8個ultimaca說，喺製作組裡面嘅人嘅理解都唔同）
只要個storyline同人所物關係同背景設定冇搞錯
好多嘢唔使睇太緊
就算日本詳細嘅Youtube解說都會講少少ORC嘅嘢畀大家參考
自己拎唔拎呢啲料係自己嘅自由

我係將6x6x6嘅可能性撞晒，認真

dcm 係菲林晒相

cap 係d 非拿走文件

2樓個轉轉鎖仲未搵到

警察局2樓蒸汽房更衣室密碼鎖：[CAP]

警察局3樓東過道更衣櫃密碼鎖：[DCM]

有冇打雙打

我有一個都係咁撞
有機率計到 所以去撞

裡leon有得kiss

邊個話冇

槍鋪老闆之前死得好7

今次感人地離世⋯

年尾仲要特登整個dlc俾槍舖老闆